\documentclass[10pt, a4paper]{article}
\input{macrostp2.tex}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[toc, page]{appendix}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{color}
\usepackage{paralist}
\usepackage{verbatim}


%El siguiente paquete permite escribir la caratula facilmente
\usepackage{caratula}
\hypersetup{
  pdftitle={ Algoritmos III - TP1 },
  colorlinks,
  citecolor=black,
  filecolor=black,
  linkcolor=black,
  urlcolor=black 
}



\newlength{\AnchoEncabezados}\setlength{\AnchoEncabezados}{6em}
\newcommand{\EncabezadoInline}[2]{
    
    \setlength{\hangindent}{\tadAnchoEncabezados + \parindent}%
    
        \parbox{\AnchoEncabezados}{\textbf{#1}}#2%
}



\newcommand{\Encabezado}[2]{%
    \par\EncabezadoInline{#1}{#2}\par%
}

\newcommand{\funcion}[2]{\textbf{#1}{#2}\BlankLine}

\newcommand{\myFuncion}[3]{
	\begin{algorithm}[H][H]
	\dontprintsemicolon
	{\bf {#1}} {#2}\;
	\nocaptionofalgo
	\Indp
	{#3}
	\Indm
	\BlankLine
	\end{algorithm}
}
   
%Datos para la caratula
\materia{Algoritmos y Estructuras de Datos 3}

\titulo{Trabajo Pr\'actico N$^{\textbf{o}}$1}

%\fecha{DDDD dd de MMMM, AAAA}

 %esto construye la caratula



\grupo{}

\integrante{Carmen Premuzic}{408/98}{asdlkj.1209@gmail.com}
\integrante{Miguel Ignacio Gamarra}{792/11}{gamarra\_mi32@yahoo.com.ar}
\integrante{Nicol\'as Bratina}{444/01}{nicobratina@gmail.com}
\integrante{Santiago Camacho}{110/09}{santicamacho@gmail.com}


\begin{document}



\maketitle
 \tableofcontents

% \section{NOTA}
%\Entregamos s\'olo el c\'odigo y el informe del ejercicio 3. Los dem\'as
%\ ejercicios ser\'an entregados en la 2da instancia de entregas.


\newpage
\input{problem1.tex}

\newpage
\input{problem2.tex}

\newpage
\input{problem3.tex}

\newpage
\input{modificaciones.tex}

\newpage
\begin{thebibliography}{9}

\bibitem{compHeap}
  Thomas H. Cormen, Charles E. Leiserson, Ronald L. Rivest,
  \emph{Introduction to algorithms}.
  (1990),
  MIT Press / McGraw-Hill.

\bibitem{compSort}
 Documentaci\'on de Oracle:
   \texttt{http://docs.oracle.com/javase/6/docs/api/java/util/Collections.html}

\bibitem{addList}  
Documentaci\'on de Oracle:
  \texttt{http://docs.oracle.com/javase/6/docs/api/java/util/ArrayList.html}
  
\bibitem{random}
 Documentaci\'on de Oracle:
  \texttt{http://docs.oracle.com/javase/6/docs/api/java/util/Random.html}
\end{thebibliography}


\end{document}


%resumen de macros:

%si el \IF no queda bien, agrego un \mbox{} (esto agrega como un espacio despues de la ultima linea)
%~: agregar espacio

%\igobs = igualdad observacional (=_obs)
%\yluego, \oluego, \impluego = eso mismo

%encierro el sub parametro entre otro par de llaves
%\tadOperacion{def?}{clave,{dicc(clave, significado)}}{bool}{}

%\tadAlinearAxiomas{cadena mas larga que hay del lado derecho}
%los ~ se usan para agregar espacio extra

